最強防守 烏拉龜分組賽0失球

其實究竟係佢地中堅勁 定係龍門勁

係對手廢啊,屌你個閪

真

等睇牙朗收皮

克羅地亞咪又咁上下
2-0
3-0
冰島果場出副選hea踢就唔洗計

出副選就可以唔計

中堅係幾勁

馬體會後防

悶聲發大財

真，俾人入左波唔計，零失球

佢地個中場 賓坦古同域仙奴 意甲後備
仲有一個踢巴甲

你諗到咁友賽都計埋都得架啦
計比數都要睇人地果場咩心態踢

2個中堅1個頂級另一個都接近頂級 係球會夾左咁耐有默契 加上個龍都唔太差